食齋冇春袋

班死左膠啲古怪行逕自己衰都唔夠，仲要係咁推動俾全世界，甚麼偽文青 hippy animal welfare vegan bullshit，搞到個個男唔男女唔女，港仔不嬲弱雞兼冇種，再食多幾餐齋條鳩都縮埋上肚，仲話打支那，打你老母咩！

香港人要成為戰鬥民族就要先唾棄呢類乸型動靜，做個真男人，屌柒素食撚！

素食主義根本係左毒，係左派作出嚟弱化男人，令佢哋變晒廢柴方便極權統治